【認真】DSE雞召集所有IVE IT仔

小弟住天水圍，對Info security 極有興趣
目前得柴灣有開科
返放學由天水圍去柴灣來回四個鐘車程
多多命都唔夠玩
有冇師兄分享下心得
住得遠係點返學
另外應唔應該報Software engineering? 做比人壓榨成渣嘅IT狗

係學校紮營

唔好報,仲慘過你返柴灣

你唔係讀AS千祈唔好去

點解嘅

荃灣返柴灣都就來死，仲同我講天水圍？
830堂你唔通堂堂走堂咩？

se冇點講secu既野 program為主
利申：se畢業生

info security教嘅野其實係兩頭唔到岸
利申：讀過

咁快諗ive做乜柒
温書喇dse雞

所以就真係要睇下回報大唔大......
而且我都唔覺得捱到兩年咁chur嘅生活

大學it科收唔高分 點解唔入u?

我se畢左業，人地問我主要學咩，我都答唔出

好雜，咩都加少少咁

因為我覺得我中文通識合格都有啲危險
而且其他elective都唔叫好出色

係，我真係傻撚左

頭一星期你有團火無問題
一兩個月之後你都堅持到既話我切柒

曾經既ive仔讀完u做緊野年幾

可以同你講

1. ive 和u教到既都係programming+network command, 其他既都係無乜用

2. 唔好做IT

3. 唔好做IT

...

總之做IT會後悔, 你要興趣既野你自己做份牛工再研究仲好